pagination ahrus semua 
sisa update(edit)
profil


- editkabupaten(ini ada fotonya lel)

yang editkecamatan harus di ganti kode kabupaten jadi nama kab

insert into kabupaten masih ad yg kurang kolomnya